網傳政府車輛已被徵用，化身狗車，內有惡犬！小心！

轉發消息，請賀國殤夢遊者注意！